保持獨立思考 三毛開始抹黑劉細良

無錯劉細良係左膠，而且有時佢講嘅嘢都會錯，但佢不嬲都戴晒頭盔話自己有可能錯，意見只供參考，亦都自認思想落後跟唔上呢次嘅運動。不過呢排好明顯有人想抹黑佢，最近嘅例子：

樓主share咗呢條片：

然後藉著條片嘅標題係咁屌劉細良想做大台。然而城寨原片係呢條：

兩條片嘅標題好明顯唔同，原片標題完全冇講大台，咁樣偷人條片再改標題到底有乜居心？我唔知樓主係咪鬼，但個youtube channel就肯定有問題。重申我唔係想吹捧劉細良，係想告誡大家，記得小心fact check。好地地有原片唔share，淨係share截圖做乜？大家記住保持獨立思考，唔好盲捧亦唔好捧撐。劉細良係過氣左膠，但佢對政府運作嘅認識應該無乜人及得上佢，雖然我都覺得佢嘅建議好多時都唔啱用，不過佢嘅資訊同分析的確參考價值。劉細良唔會係唯一一個，以後只會越嚟越多人被抹黑，我哋一定要小心分析，唔好隨便被人帶風向。

自推

push

香港加油

推

幫推

獨立思考

認同幫推

劉細良成日錯，但亦有嘢啱
唔好盲奉亦唔好盲撐

劉細良唔會係唯一，以後只會越嚟越多人被抹黑

Push
佢自己都講會愈黎愈多政治抹黑

Push

推, 獨立思考

唔係第一次

冇獨立思考，連仔更新幾多次都冇用

對同路人意見係自己認為岩既野就拎去武裝自己思想
覺得唔岩既意見發表完唔認同佢既point 之後冷處理
唔需要放大攻擊人地

希望有獨立思考架手足可以破解三毛帶風向\分化架攻擊

判斷方法好簡單，睇下最後有無人搞大台咪知

睇下好喇
獨立思考

Agger

不抹黑
是其是，非其非
獨立思考
香港人加油

認同，如果冇獨立思考能力，我哋同毅進仔有咩分別？

實事求是，不因人廢言，不盲目跟風

佢同蕭生點都有參考價值 可以比到個大方向穩定軍心 當然唔一定要跟 每個決定既結果係點佢地都唔會知

無錯 唔小post追擊佢
有幾個三毛風向post仲要幾高質
大家一定要保持獨立思考 唔好咁易俾人帶風向

連登而家資訊量太大，充斥各種虛假資訊，如果大家冇獨立思考，連登反而會人利用嚟瓦解今次嘅運動。

你可以唔聽佢意見
但係佢對政府運作同關係網真係好熟

少

認同，各有各做，有人企起香港人尼邊講野，聽下有乜所謂，啱就用，唔啱咪唔理囉 分化撚三毛死全家

[腦筋急轉彎]請大家反思下無大台的意義與運動下一站

路過幫推

佢不嬲都話啱聽就聽 唔啱聽就算
純粹比建議同分析

up

啱，佢又唔係先知，錯好正常，大家一定要小心分析

唔好沉

我唔妥細良最近取向，但細良一向有帶頭盔
幾乎每五分鐘講一次頭盔
然後每十分鐘repeat一次呢d屬於歷史輪迴
唔係自己估得準etc講到我都識得背
咁都叫大台真心講唔過
之前有條五毛仲話612人道救援基金大台
大你老母

三毛弱能智
走去打KOL稻草人
同肥佬黎黑金一樣

屌你抹黑po就上熱門

認真po就沉

求幫推

團結各大光譜 構建逆權思潮
光復香港 時代革命

記住
2014年雨傘革命係邊個搞散？泛民
劉細良係咩人？泛民
但佢成集就係得一個重點：「大家收手」
咁最後大家就唔係中柒婆計，而係中泛民計
但有一點講得好岩，就係唔好人民鬥人民，而係要人民團結鬥政府
所以請集中番五大訴求

2014時泛民割我地
唔通隔左幾年佢地就會轉死性咩
我地依家同佢地不分化，不割蓆，不篤灰
一來係我地提出先，佢地唔跟就佢地自認係鬼係仆街
同時亦只係基於互相利用
我地要佢地嘅法律支援／有時佢地頂住啲狗
佢地要我地黎緊2020嘅票
Fair trade

如果有泛民mon緊post嘅
我係到同你地講
如果你地想嚟緊立法會同區議會大勝嘅話
你地就乖乖地咪撚割蓆同起個大台出黎
唔係嘅話射落海都唔益你地
2014年你地嘅惡行我地係唔會忘記

劉細良打手柒夠未呀
原片係廢陶條channel到
你係想講廢陶意見不等於劉細良
定係廢陶同劉細良持相反意見?
而且片中內容確實亦有提及廢陶所起的標題

劉細良亦都係剛剛同老蕭開完個關於建立新大台的會議

三毛唔好齋負皮啦，比我講中咗呀？

當吸收多一個人意見 集思廣益 岩咪用囉

同一種打稻草人手法，無做屈你有企圖→打

篤中左死穴 所以要抹黑

話佢講錯等於抹黑

不分化 不割蓆

除非佢地起大台

同意

唔好唔啱聽就話人三毛話人分化，事實上一直有好多冷氣軍師想指點江山，唔好當大家盲先得㗎。